白痴家長唔睇實個女搞到佢比的士撞飛

邊到黎

麥可！！

應該香港

好似土瓜灣

的士狗責任

唔緊要啦仲有個

仲郁個傷者係咪cls

知唔知個妹妹有無事

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

其實香港道路設計好有問題
都唔知嗰度係行車路定行人路
又有啲貨放係一邊

佢自己企起身 好似係

最後個肥佬好似yeah咁樣
<<<<<<

d車違泊d野阻街講到條路有問題

擺明係馬路啦下話。。

我好柒憎dc9
但個小朋友咁跑出黎真係dup 唔切

但無人當係馬路呢下好嘢

細路女申請重刷成功

仆街要落地獄

呢啲路都渣咁快正一仆街黎

既視感

屌 掉曬啲野

咁樣衝出黎 架的士識飛都冇用啦

似自閉 無端端出馬路

新移民？

9成支那人

香港馬路設計已經係世界最好個堆來

依次真係用家問題
同冇人理

的士佬趕住去死

根本係行人路太窄又俾人放曬貨
迫人行出馬路

嘩。。。痴撚線

麻煩不要移動傷者

似支那人，真心

違泊撚死全家

死咗未

個小朋友好似自己嘗試起返身

dc9

無班馬線都唔好亂過馬路啦

企喺馬路做乜鳩 當呢度係行人專用區？

No doubt

打斷佢隻腳 叫佢訓番低

一睇就知新移民

cls

又窄又多車 美國又大又闊先係路

Dc9慘了

最後武士?

地少問題
我都想下下好似支那咁 6行車 條行人道成20米寬

先唔講細佬點衝出去

的士佬揸車就係趕住去死

好撚憎的士佬

我過馬路都算小心，但的士佬真係好仆街

蘆兄

依d地理限制冇計

上邊我都講想好似支那咁
下下6條行車 行人路成20米寬

無錯，一睇佢地D行為就分得出

係大陸 的士狗賠廿期無事
香港撞死都係坐一年

先唔講乜乜乜

幫你補圖

家長係唔岩 但的士狗一定好大責任 明知兩邊視線俾車擋住又好大機會有人走出黎係唔應該揸咁快 正常人慢慢行都有機會kick親撞親而跌出馬路 到時又怪路人？

喺路中心衝出黎畀你條路空晒都無用啦

土瓜灣

香港地行人大晒有乜計，明明行人錯都係車輸

其實地方細唔代表d路要起到咁窄

即刻剎車 仲想點 馬路黎架大佬 同架車鬥快呀？

屌，有幾多單意外唔係的士
我估的士狗佔一半有多
DC9真係馬路炸彈，又要覺得自己好撚勁

咁都叫快

強制每年都要考過個牌

教下點睇 點舉報

留喺香港遲早變支那人
重刷係好事

兩隻大字 抵撚死

但點睇都係行人責任大嘛

條片班人好明顯想貪快响路中心過馬路，行人路入咁多仲有大把位

DC9應該就係被拍片個車cam架車阻檔左視線，睇唔到個細路女。

咪係 快個靚妹就米可左啦

按法理 dc9應該係無罪的
但按常理 dc9應根據路面現場情況判斷駕駛
呢啲路視線範圍咁窄 都可以開到咁高速
（相信香港超過9成人都試過橫過呢類道路，都相信連登仔唔係剩下嗰一成）就算冇人橫過馬路，都容易有其他意外，而司機係完全無辦法即時煞車

仲有 上面嗰啲唔理3 7 blame the victim
甚至將受害者加以支那人身份用作發洩
反智到令人質疑會唔會佢地先係支那人

證明好多香港人都無常識
第一時間竟然想郁傷者

係羅
應該落車推車啦

可憐的士狗

呢d 咁多死車既路根本要慢駛

DC9抵死

黑警唔撚做野講到道路設計有問題

亂咁放野叫道路設計有問題

啲死車都有責任 包括依段車cam片架車 阻住行人司機視線

收狗皮啦五毛柒頭起度阻膠，我屌到你老母反皮呀

樓上有位巴打講得岩
的士狗應該落車推

揸咁快
又係d 的士狗趕住搵食啦，揸慢少少都好似開唔到飯咁
垃撚圾

哩個真...
邊可能停到

發覺d細路好襟撞
次次撞完都識起翻身

家長on 吓on 吓咁撚樣，大劣低端移民

唔洗講咁多啦

撞死人就入去坐幾碌啦

的士狗真係好狼死，有啲見你過緊馬路都唔會減速，cls

咩路段都要地板油 真係以為搵食大撚曬

屌
馬路仲唔拖實小朋友手

係條馬路到傾野
再加上仆街違泊撚

麥可

先唔講的士佬仆街

啲老母帶𡃁仔過馬路硬係唔拖實，由佢衝

我揸車都算小心，但呢啲人真係好仆街

係啲人當條路係自己拎黎放貨

唔係支那人都深藍

係，上面仲一大班人擁護的士狗，正仆街

左邊馬路成條行車線被違泊、被雜物堵塞，再加埋有人突然衝出，完全影響駕駛安全

的士狗見到前面有嘢本能篤油想收錢

土瓜灣上鄉道

個男人做乜撚野
放狗都專心過佢

係馬路中間散步做乜9

知名五毛 HKUSecret #252142

拍片呢架車係咪都間接引發呢單意外

你平時唔教好小朋友
又點唔睇路亂跑

俾d 細路係街咁走法
就算倒次無事下次都出事啦

怕西咩，大6婆好生養生過。的士佬就仆街了

唔知以為80年代果d 片黎

告到Dc9仆街啦

肉眼測速？

我以為係個D趕住投胎既小朋友
點知係香港

見到左右兩條行車線就把鬼火
成班違泊撚

拍片架車有晒上帝視覺

但的士狗根本俾呢架車檔住睇唔到個細佬
就搞到咁

不過的士狗開慢d應該唔會搞到咁嚴重

呢舖真係唔多關DC事，起碼行人家長食大份

廢老思維快啲扶佢起身唔好打地氣

老實講問題唔係dc9 係個小朋友冷箭咁飛出黎揸得再慢都一定停唔切

總之dc9做乜都錯就係

見到佢兩公婆個look就覺得又係肥柒醜老粗香港冇女要又要學人傳宗接代散播低質基因
喺支那娶咗隻蝗落嚟住劏房，生完又唔識教教唔掂

過馬路就拖實小朋友
睇清楚再拿拿聲過啦
一家人喺馬路旁擾攘咁耐
又唔全程拖實個女
完全係家長責任

係。擋哂個細路

唔好講細路
個阿叔望都無望過啦
根本當行年路咁行

有kerb都唔識分？

你老豆老母啲精卵設計都好有問題

土瓜灣
行人被逼要行出馬路常態

主因都係/生果菜/五金/車房
霸住行人路

投訴無用
一句搵食大撚曬

骨軟，衝撞傷害冇咁重

我老西都拖實過左馬路先
就算同我講緊野都係咁話

廢佬父親應該有50
仲要咁樣戴口罩
個女4歲

結案

死因通常係顱內出血/頸骨折斷/內臟出血

Block 左樓主條on 9仔， blame victim
記住唔好有仔女， 有報應嫁

咁路人知危險就更加要小心啦
由鳩d 細路行馬路

智商有問題？

#308251

點解可以有人屌鳩的士佬

你個名

民建聯地頭

因為的士狗平時太仆街

其實最核心係違泊行為，咁大條馬路阻塞哂，啲人又當正係行人路企哂係違泊果行線，結果擋住左視線，視野唔清真係不宜開得快，有細路殺出黎一定反應唔切，就算揸車班人講到唔係的士佬責任，但事實上到庭呢單野基本上食硬，蝕底始終係自己，何況個細路分分鐘命都無

的士佬行咁撚快

的士係有責任 但最大責任係個家長 由得個細佬係馬路跑
渣車個個都正常就唔會有意外

貨車亂咁泊係一個多年來嘅問題

設計冇問題係用既問題
D貨擺到出晒嚟，行人又貪方便亂過馬路

你不如唔好撚答

叻操是叻唇

好正 有無多d

話快嗰啲平日係咪推住架車行窄路

大陸肯係撞死，死咗賠錢分分鐘少過傷殘

見到呢啲畫面好爽

的士司機大L鑊了。

我楂車，呢啲位睇唔通我預咗有人衝出嚟。慢車、腳放在 brake 上面，一唔對路就踩落去。

個女人特登㗎，個女因交通意外受傷，咁又可以去申請交通意外傷亡賠償，又收番筆，正!

咁都比你諗到

土瓜灣
車同路人都無品

唔知講乜好

唉，唔識教，或者自己都顧唔掂，就唔好生喇。
成家人喺路中心糾纏不清，而家開家庭會議咩？馬路嚟架，你當係自己屋企個客廳呀？要傾就企埋一邊啦。
好多人毫冇公共意識。應該保持流通嘅道路或路口，佢地偏偏企喺度，傾到得意忘形，冇諗到既會阻到人地，亦會累到自己。
華人最需要嘅，係公民教育，而唔係什麼洗腦國民教育。

啲死𡃁仔全部含家產就啱

上返行人路

飛得咁遠

尾2個張
麥可冇呃人

支那人，不意外
應該由藍屍司機渣架16噸撞死佢全家先夠完滿

講真頭果件冇事咪好彩囉,馬路上發脾氣想點撚樣
再有下次唔係dc係大車就遲七日先返到屋企啦

個阿媽識拖個女， 但剩係識拖一個。。。
個女跑出去似係追阿媽

阿爸雙手拎餸無手拖

紅色雨褸果張
條友仲好似嫌個小朋友阻住

都有問題
香港唔識揸車好多
唔識行路更多
係呢D街市 D師奶可以光明正大係路中間要車讓

啪得太多丸啦你柒頭

推

香港D路都叫有問題
咁台灣果D叫乜 冇行人路既

舊區係咁
當年既城市規劃都唔係負荷緊依家既人口數目

你好

條友走得幾快

其實香港做家長好慘，周街都係人同車，自己已經多野諗，仲要長時間睇住小朋友，睇小陣就

有時行d 舊區真係好撚多盲毛d 車擋住兩邊睇唔到馬路都照衝出黎好撚恐怖

講咗好耐生仔要考牌，無腦既生仔只會拖低人類智商水平

一嘢撞飛冇乜嘢
撞到仲要格硬䃙 真係望到都痛

返上去

你同厭香港路窄個班人講啦

啱呀，首先人口減半又或者炸哂全部山

講真 人口政策問題
太多人

小妹妹食依家情況點？

小妹妹有無事...

全部都唔會停車

有冇人覺得好自癒

死咗

呢樣野你同左啲發展商講先
淨係睇啲樓全部納米
咁你就知香港有乜可能會起到咁闊馬路
寸金尺土

唔理行人啱唔啱都好，駕駛者停唔切部車撞傷人法理上已經好大機會俾人告，除非部車係以龜速超慢行緊
好似呢單，dc9應該涉嫌危駕

去過台灣果d先真係cls
十幾廿部電單車泊上行人路都有

報紙話女童撞飛幾米後，後腦擦傷，但清醒

真係？

撞正呢啲人真係慘 有啲人真係唔要命 撞死咗又喊屎喊忽

呢D交通盲點黎,一班人違泊,又擺貨
車CAM條友停係呢個位,間接害死左個DC狗同細佬女
同埋個細佬女比人撞到,第一時間就咪撚係咁郁鳩佢啦
睇下佢有冇意識/知覺,細細力禁下佢邊個位痛
KEEP住同佢講野,直到救護車黎為止

但支那綠燈d車照開照剷上街人路，紅燈d人照穿梭係車中間亂9咁衝，到時你就唔夠膽過馬路

都幾諷刺

收皮啦屌你老母傻閪五毛全家生腦癌

所以法例好on9, 咁樣衝出黎行10km/h 都會撞飛

眼殘定腦殘？

一睇就知你無車牌

留名睇連登仔幫邊面

慢到咁仲趕？ 車度嗌 幫緊你 幫緊你啊 屌你

上去啦 支那綠燈可以左轉 冇人停㗎

回魂夜既急救黎

望落去都似香港

平時唔教，撞下岩嫁啦

抵撚死 dc9。

係咪都係駕駛錯㗎啦問題係有時啲人真係好on9

同反清復明都係啲搵食口號黎既姐

小朋友好慘，希望小朋友冇事啦

你on9 一追究責任 沖紅燈比人撞都係駕駛錯

唔該哂 仲以為係美國

個女咁細個老豆成40歲咁

你好變態
見到已經覺得好恐怖

反正有兩個

達爾文獎得主唔好睇咩

好治癒

關咩自閉事
無拖實就無拖實啦

你邊度人

條友想自殺沖出馬路比車撞都係司機錯

其實比着我兩隻手攞咁多野都反應唔切
個女無啦啦跑出去
個老豆都有望住個女

講緊d馬路行人路寬姐
冇講佢地d交通規則

你細個比人拐左番大陸 搞到要做5毛?

咁就仆街啦 永遠行係條寬行人路過唔到馬路

老實講啊

家長都好難怪

成手係野，如果有手應該都會拖住

就咁見到都知道生活其實都艱難

養住小朋友都好辛苦

有時候真係一個唔留神就會出事

預期話邊個責任，不如話係意外

大家都唔想

希望細路仔無事，當買個教訓

以後行紅綠燈或者天橋啦

都唔知嗰度係行車路定行人路
呢樣係你有問題
又有啲貨放係一邊
呢樣係擺貨係馬路啲人有問題

點解會得出”香港道路設計好有問題”

香港咁多dc，計反比例個數目實比其他車多，重點係比例問題。

算好啦仲有一個未出事

一睇就知你大陸車牌

痴線個老竇隻手攞住晒野點拖？
講真個女都識行識走 至少五歲以上 咁撚百厭就抵撚死喇 最撚憎呢啲仆街細路成日周街走 natural selection

死喇 我係咁笑重係咁重播 到底我有冇問題

處女 -1

起返身都唔代表啲咩 依啲內傷睇唔到

根本就係個女戇鳩
成班喺度怪個老竇同的士狗做乜柒

你老母就拐
收皮啦

好自然幫佢配音：
哎呀！屌～
然後繼續開車

垃圾白痴港媽

條路多違泊擋視線
家長冇睇實細路
dc9行呢啲路都冇意識

就係咁多巧合造就一個意外

屌

最尾果張好似保齡球

正常啦，死靚仔亂柒咁行阻撚住晒

土瓜灣下鄉道

小朋友亂沖有責任。。。但是衣啲位咁多人的士狗真係有責任開慢啲。。。衣啲位正路開30樓下。。。

無錯
馬路邊一定死拖實

果條on9 嚟 唔洗理佢 blocked

原凶一定係違例泊車
不過唔知點計

唔爭氣咁笑左

真係好彩,生仔真係要攞牌

有d 支那人味

又係你個仆街 全部都係弱智回覆
Block柒你老母

不如法律規定限速40啦
或者大家落車推車算啦
一單還一單，呢單責任誰屬已經咁明顯又可以拉以往嘅野來做結論
無得馬後炮架呢個世界

連登仔logic：司機冇錯，錯嘅係受害人同受害人老豆老母

返大陸住啦屌你老母，啊，唔記得左香港係中國不可分割嘅一部份，大家唔洗返大陸都可以喺香港感受到大陸文化

屌你老母，咁都叫快，不如落車用手推啦。

不嬲呢班弱智最鍾意加速主意
鬼唔望第日比我撞死 睇死班友都冇車

好多人同貨，根本唔應該該行咁快

我靠 這死法太牛逼了吧666

尾二：麥可！！！！！

養少件

嗰下無人會反應得切
最衰老豆無手拖個女
連登仔慣咗blame人 無計

表哥呢

「哎呀 地上怎么有个孩子……走呗」

CLS

第一衰應該係死車+啲仆街拎馬路放貨

第二衰係，老豆老母諗住條路放晒貨會無咩車，同啲細路企喺馬路中心擾擾攘攘

60 都似有
應該係湊孫
D 老豆老母都係20幾歲大劣人
分分鐘仲講緊鄉下話 連普通話都講唔正

成架紅的喺度你唔係同我講唔喺香港啊

好心d家長出街就拖實個細路啦，明知個細路腦筍都未生齊，就由佢自已跑黎跑去，一係就搵條狗繩綁著佢一係就咪比佢出街。

違例泊車係仆街，家長係路邊唔捉實小朋友都有錯，但係的士都有責任，兩邊又車又貨，睇唔清楚前面情況，自已都應該盡量慢行

咁樣郁 點會無

違泊撚阻視線

0:40-0:44

見到違泊都唔抄牌既警犬都要死全家

cls 成件事電視劇咁
做家長真係要考牌

btw個的士佬好似都開得幾快

無錢咪撚生

真係快既咁細個都唔知飛到幾遠
觀塘廢老9行都俾人撞飛差唔多十米

架的士1秒已經剎到車快得去邊

今次又真係唔太關dc9事

不如屌啲車亂泊同個家長on99唔睇路唔拖住啦

係馬路中間都撚到咁

不嬲係馬路，係d商戶仆街擺出馬路擺賣

根本父母就應該盡量搵燈位過

唔可以話的士佬好錯 但司機意識肯定係差 我自己揸呢啲內街本身就會好小心 尤其去到呢啲有車擋兩邊視線 一定會收油

好過好多生左都唔負責

問我，我屋企條件唔係好

但我都願意出世感受個世界

不過睇死隻dc9又係成街死車行人都係衰住俾油咁去，一般車都會dup唔切但俾dc9撞一定傷好多

最錯一定係家長 無可否認
而背後潛在問題就係亂泊 同一堆落貨
但係同時的士係依d 咁多盲位 都算快 佢撞到人都唔想

之前睇過上到庭，就算個dc9無乜點錯
都會話佢錯判路面狀況行車

結論：政府on9，令到民不聊生

事發後我剛好經過見到個妹妹攤左係度 好可憐

自己申請投胎 有乜計

有幾快
屌唔好見到fps咁低就以為快
咁細個細路都冇撞飛點叫快
架的士仲要幾十米內停晒

諗起單車徑撞到人都係踩單車個個錯
而且一定要罰500
勁撚on9

希望香港遲d唔會變到咁
撞完說俾錢搞掂，我爸是xx個d咁嘅閪野

就

你用返中国思維諗
其實停車先唔正常係戇鳩仔

責任全在的方

一睇就知個呀媽鍾意邊個女多啲...

仆街
我琴日先見到呢個家庭
好認得佢地
因為佢老豆個樣同兩姊妹好得意

架電單車真係直行直過
當車到垃圾

屌 你又知人地冇錢？

你冇小朋友一定咁講啦

樓上 話妹妹 救得返

小妹妹冇生命危險呀
咁你都認得？
香港人定大陸人黎

我無 但我有個好細嘅阿妹 幾歲
過馬路一定要拖實 同佢行一定行返燈位

唔洗假設人地啦 細路仔百厭唔係藉口

今日既事？ 佢有無事
我琴日先見到呢個家庭..
好震撼
琴日見到佢地仲開開心心

真
因為佢老豆好黑
我印象好深刻
同埋佢兩個女加埋佢老婆
琴日佢地係大埔放風箏
睇住佢地放..睇左成個鐘所以記得

係丫，就今日
我經過見到好多人圍住 啲圍觀既人不斷屌個的士佬話佢唔小心
蘋果話佢後腦擦傷但清醒
可能因為我係現場啦，個心好唔舒服

邊到快呀
個個位盲點啦你估有人影住個dc9就望到咩
即刻停到車個細路飛開一米都無都叫快？

真心痴線，害人害己

香港不嬲係駕駛者責任大
你唔渣咁快會死？

留返同個官講啦，你撞到人就係快啦
你以為無人就可以快咩

有冇揸過車揸20km 已經停得切，10km直情係龜速

巴打好有心
嗰隻五毛成日有人中伏

連登得幾條友捉五毛 會比埋證據
希望大家幫幫手 我哋唔係bot
為咗令你地唔好比啲五毛帶風向 其實都幾辛苦

記得save低圖片網址落封鎖原因

仆街的士佬，趕住去投胎咁

其實美國 歐洲都係行人大曬 係香港交通法例落後

加速添呀啲撚樣，嚇9你要快啲過

擺明違泊班撚樣啦
條路闊過馬撚
都泊到得單線行

當然家長都係on9

你班撚樣係咪short 架

好明顯係家長責任啦
係馬路中心拖拖拉拉on99 玩遊戲咁

有小朋友都咁鬆懈

個細路女好慘

好撚仆街

真係大撚把惡過狗 趕住入去坐

架的士cosplay黎

有無違泊同由得個細路女咁樣跑出去係兩件事

你可以話違泊阻視線 咁呢單野唔關視線事

係個家長唔拖實小朋友 咁樣跳出去 比你揸開F1都係照撞

淨係你楂過車

土瓜灣街市個頭吧

當條馬路係公園咁, 個細路女就真係趕住去投胎喇, 佢老母直頭送佢一程啦

但連登仔一定係blame the victim

罷明唔守交通規則既行人vs 開得快但係未超速的司機

矛盾大對決

不過喺香港都係司機輸

咁樣俾個細路女衝出去都唔blame得呀

法律上係要的士佬負責
香港就係咁

你試過比行10k既紅的撞下呀

係的士狗責任又點，個女都死撚左

師兄對眼識測速咁勁架？，政府唔洗買儀器啦，請你咪得

有聲

邊撚個係受害者都未知

機率問題
先唔講全港周街都係的士
當一架的士每日行兩更 有十幾個鐘都會喺條街度出現
發生意外嘅機率多過其他車都好正常
勿盲反

的士佬受硬

這明顯不是行車路,而是行人及雜貨專區.
很奇怪有車停在那裡,又有車駛至.

咁都比你發現到

大直路都可以撞到

唔講咁多 即刻駁嘴?

冇咩事都唔會坐的士

點會關的士事雖然我好憎的士狗但今次真係個細路同家長錯
嗰啲話盲點位應該慢駛嘅九成又係鍵盤戰士
香港嚟架呢度周街都係違泊，條條路都係盲點，如果真係跟足指引做咁你星期一唔使坐車返工啦，行路會快啲

細路咁快衝出泥，只係睇邊部車唔好彩經過，而且的士都唔係好快

Ching 揸過車未

sorry，呢度係非洲

如果你上過支那，d支那人依然行馬路唔行行人路，因為d路唔係泊晒車就霸晒黎做生意

on9仔
無車揸話人快
最好個個行10k
阿婆行路都快過佢

的士應該30-40km 無超速 頂多話佢唔收慢架車行過盲點位

個度土瓜灣道漢堡酒樓後面街位置
多人多貨係真 因為街市 所以前面擺晒發泡膠盒霸位

香港法例下 的士點都錯 但呢單交通意外明顯家長好大問題 疏忽照顧兒童 本身都兩個女 點會意外前俾另外個女跳跳扎 之後拖一個過左 另外一個又無理

個細路女正臭閪
周鳩圍走累撚死人
個廢中老豆又成手嘢顧唔撚掂
屌成家一齊死啦

香港d 交通例係預你一定停到 要隨時留意道路環境可以隨時踩停
的士佬仲要半個車位先停哂 衰硬

全Post最中肯回覆

個細路做咩膠

dc9真係冇一隻係無辜

全post得你一個係正常人

無手咪撚生

一睇就知係支那種抵撚死

痴撚線
踩多下油

有幾張擺明自殺咁

只要的士佬無超速就無事

責任完全係個細佬自己同佢老母身上

死左唔抵可憐

好撚正

記得有一張係一家人比架車從後打保齡球咁撞走哂，得返個細路企係度

抵死，自己衝出去，的士點停得切，咪撚累人啦

土瓜灣，片中一開頭左邊有基督教信心堂紅字招牌，全香港得兩間基督教信心堂，大埔嗰間係藍字招牌

無飲水就無事
飲左水就入定紙 排骨灰位

做咩咁多人屌個的士佬揸得快
明明條𡃁妹衝出去好快就剎停左
車速快極有限

漂移好撚正

Ching成日炒車？

違泊正仆街 年中害死唔少人

柒頭，我就係日日揸車見住你呢啲的士狗趕住投胎咁呀
你驚停唔切咪要揸10km囉，on9仔，又要快又要話停唔切

日日揸車都要預細路衝出馬路真係辛尻苦你囉

正 養少個 終於可以儲返啲錢

係呀，香港地揸車係保障行人多啲架啦
見住啲的士狗成日貪快炒車，累曬成村人塞車仲撚辛苦

我偏向 唔怪司機
其實嗰條直路都真係唔算揸得快
再慢咗就真係10至20km

如果嗰度係斑馬線嘅就司機仆街
但個小朋友就咁跑咗出嚟真係冇人估到

on9人講個細路衝出馬路你講dc9炒車
全世界睇住你有幾9唔撚搭8 正傻閪

Blame 你老母
有冇車牌呀傻西

你有冇諗過當初全港有幾多架車
仲要窮人區

你老母啦
講緊細路女突然衝出黎呀
次次意外都有你啲傻閪咩事都瀨鳩司機先
點睇今次都係細路女錯啦
一單還一單 又拉埋其他意外黎講？
屌你今次細路同家長自己本身無責任？
咁撚樣衝出黎邊撚個會停得切呀
屌你老母AI渣車咩
瞓撚醒未呀傻仔

其實依d路真係要揸慢d,隨時有人衝出黎

發片條粉腸喺隨便停車等人就唔會令到的士佬視線受阻放片上嚟嗰個正仆街害死個小朋友。

連登仔唔好講話有車牌成左年未都未知啦

呢啲位一定要預有人衝出黎送死準備踩brake 架啦
有啲位左邊一大排死車都要預有人gut 個頭出黎，小巴的士佬先至會咁衝姐，正常人渣車真係基本常識黎

agree
平時揸經D 明知有人行既路一定減慢
搏唔過
就算你覺得自己無錯都好
你自己搞到一身法律程序都煩啦
點解唔小心D
又唔lun係趕去醫院

DC9狗真係好尻

概=木山

負皮你果D 應該無車牌
一係就燥狂司機

Ching咁激動係的士狗？
我一路都係鬧的士狗乍喎
無人話細路女無錯不過你揸慢啲咪停得切囉
AI揸車都穩陣過你，咁勸你都唔好揸車啦

笑左出黎

正Exac7ly
有啲柒頭又要快又要話停唔切
香港地渣車隨時要停係常識啦

大陸妹黎

任何時候都要拖實
大陸人放養

少有地有啲同情dc9 但香港你撞到人多數都係要負責嗰個
香港好多人唔睇車 好多家長馬路邊由個細路亂跑
有啲幾十歲都係唔睇車衝出嚟 都唔明點解可以活到幾十年都未俾車車死

大陸西

係.. dc9真係死多幾隻都唔驅
但d亂過馬路 仲要老閪款咁個d仆街仲仆街
真係3歲到80歲都有

憎dc9 都呢架應該唔算好快 佢五米內都煞得停架車
個細路無啦啦喺車隙中間衝出嚟 正常都停唔切

其實個細路女衝出去到比車撞其實都係2秒
架的士已經停緊

根本反應唔切

同你講都哂撚氣啦
激動就的士狗？
邊撚到睇到架的士快？
咁係咪要渣撚到電車咁慢先叫正常呀
而加屌緊家長自己無睇實細路呀
剩係識放大的士狗問題
照你logic講 咁唔好出街咪無問題囉
學埋啲藍絲口吻 柒到

係最好呀！師兄太謙虛啦！

行人路高一級有通常有欄有石屎地線，你貯話台灣我就覺得合理得線油漆線

係.....架的士一撞就停到
個細路真係算跑埋去撞
佢反應已經正常

希望個細路女無事
依個真係家長責任

以前可能係
但係依家一定唔係
睇下觀塘就知

d gif好治癒

仆街dc9 前日好撚大雨 行人綠燈都踩行油過 坐返幾年岩佢地

你停唔切咪要電車咁慢囉
上面都有ching講香港地揸車隨時要brake啦
叫佢揸慢啲係咪會死？關唔出街咩事
的士狗唔撞人都撞車架啦
屌你就藍絲，你咪一9樣

唔係blame the victim,問題係
1.唔係過馬路位
2.家長無睇實
3.小朋友亂咁沖沖沖

希望小朋友無事
的士佬都慘

去左異世界

違例泊車問題真係好嚴重
如果唔係個個亂泊
路面可能冇咁塞

唔好意思原來你弱智嘅
講啲野9唔柒搭8
對人不對事
同你講都哂撚氣 㒼撚塞
又block一個傻閪

見咁多人屌的士佬知咩事啦乜都司機錯哂

睇死你呢啲柒頭成日內街10kmh拉龍（如果有車）

揸過學院架prius c

大陸法律，車死賠嘅錢少過車傷

柒頭，你有道理咪駁我囉
無就𢲡咋沙縮埋一便啦

照你道理，武漢肺炎中國唔洗負責啦，人都死左

係條馬路咁撚樣玩

dc9 vs 大劣人
今時今日邊一邊藍d 咪無事

唔好再笑麥可嗱
之有個大陸死人gif post

個個比車撞真係麥可咁高

一定係行人錯！！！
喺行出馬路前就應該拖實小朋友
喺馬路範圍任何情況都唔應該扭屎忽花

香港揸車D 人係咁都冇辦法
總之你架車同人地皮肉之軀 一定係小心行人為上
成日總有D on9話行人唔岩 行人唔岩
唔岩係唔岩 而家講緊人命

好風趣呀你 夠廿歲未呀返去讀書啦

唔知個男人帶住個細路係馬路做乜尻 自己又冇手拖住佢

紅的同紅van都分唔清?

真係onl79啲貨車亂咁泊車上落貨，啲司機double parking塞死曬條路，跟手啲死黑警唔知死撚曬去邊冇人抄牌。走去賴設計問題

咪咁衰啦
明明係嚇一大跳
即刻掉哂啲嘢衝去個女度

咁衝出黎揸幾慢都會撞到
爭在撞得有幾傷

好過你炒車塞死曬啦，垃圾

姐係師兄搭開巴士？

咩logic呀，推理專家

見你駕駛觀念咁戇鳩，我估你都唔會有車牌

揸慢啲同留意路面情況都叫on9，咁你炒車撞死人咪好叻

有無車牌姐，想知呀😣

睇漏你個名，知你有車牌啦，P牌仔定雪藏牌呀，假日司機？
我日日揸車返工又知講你知咩

痴線，的士佬睇唔到有人

你第事生左仔女記得睇實佢啦仆街
把口咁撚臭

傻9你真係好撚威呀，好叻叻呀有車
影埋個P牌啦
笑撚死我

OK啦，出入方便咗

btw你個車牌有未？

比埋條link你報名🙏🏻

P牌仔擺埋自己屋企上黎啦，住邊呀，住公屋搭巴士都方便架，慳返啲油錢啦

究竟有冇車牌啊😭？

都你個句揸咩車又要同你講咩
你on9我唔駛陪你on9架，兒登仔
快啲post埋自己住邊啦，係咪水泉澳村呀，咁唔方便出入

有冇車牌姐？有就有無就冇㗎啦，再唔應我我嬲架😌

諗起有黃絲議員出嚟解決類似問題，然後比人話係政府幫兇

住邊啫，我都好想知呀
唔講係咪真係住公屋啫P牌仔

我攞車啦，唔同你玩lu🤧

有睇過支那治癒gif個po就知真係飛到咁遠

邊度快
最多30

賞心悅目

個個肉眼測速
永遠d人屌司機先
真係學樓上巴打話
的士佬應該落車推
先唔會比人話

明明個女仔係架van前面走出嚟，個的士佬點睇？
唔屌啲違泊

比車撞到仲郁佢?

你比30kmh車撞下呀屌你
中四無教momentum?
Even 5kmh 坐過炒車既小巴都撞到好金呀

唔好講車 一個成車男人跑步 10kmh 撞埋去個細路女都成身傷啦
你班撚樣有無人性架？
道路使用priority永遠係行人行先
香港人渣車永遠都趕住去死咁

屌你老母你傻架？
車行30快？
點解唔好好過馬路？有路直行直過？
自己錯賴司機？無撚野

你啊媽生漏咗個腦俾你

你當年就係咁被人驗出自閉?

係真唔係
特技好假

個老婆自己都拖住左一件
係個老公無拖另一件
咪撚分化啦

有咩同個官講
同佢講條例點樣30K係咪快

反正撞死人都老不架啦
慢慢同個班警犬同個官解釋快唔快囉

完美串柒條友笠埋水

唔jer佢啦😂，攞咗個彩就算

慢慢走，勿亂跑，馬路如虎口。交通規則要遵守，安全第一，（砵砵），命長久！

撞死人唔一定老不
冇超速合理情況下反應唔切撞死晒你全家都冇罪
你呢d冚家剷同d路權撚一撚樣
例又唔撚識老奉要車讓你
你咪衝出去比人撞囉
司機十碌八碌冇左果條命就你既

咁都叫完美串柒，公屋兒登仔係勁嘅

攞完彩好搵位泊架錢7啦，假期比人抄牌架
唔見幾舊水好肉赤架

點解咁多人覺得個dc9零責任
正常個男人同細路企左邊 又唔係攝車出
Dc9點會離遠見唔到 係佢冇預到姐 再唔係就分心

揸車唔係跟足規矩自己冇問題就得㗎嘛
係要時刻都要留意身邊有冇突發情況發生作出最快嘅應對 點都好 我自己揸車如果好近啲死車一定行慢
話拉車嗰啲都唔知咩心態 慢一支燈蝕兩三個車位會阻你好多時間？

★支那好治癒gif貼圖區！(8)

睇到呢句我真係覺得你係冇牌

班on9剩係識講
你無車牌
咁都叫快
你路權撚
最好釘撚哂呢班仆街牌

正一支那思想 責任全在XX方

支那公屋綜援家庭窮樣

你真係on9唔撚係扮㗎喎

忍唔撚到

土瓜環不意外
垃圾區

佢老母衣著

撞車基本一定有內傷 d organ爛晒

如果個女死唔去 一定有經驗做扮俾車撞果d騙徒